五大訴求，缺一不可！加拿大手足絕不妥協！

五大訴求，缺一不可。
我們沒有勝利。
幾十位兄弟，用生命和鮮血換來的。
不會就這樣結束。
還記得太子斷頸的兄弟嗎？
還記得太子失蹤的三位手足嗎？
還記得831嗎？
還記得721嗎？
還記得這個女人兩個月前的暫援嗎？
還記得我們在憲報上搵到的法案嗎？
還記得蒙著面殘殺非禮強姦我們的警察嗎？
一切，並沒有結束。
一切也沒有改變。
請我們繼續。
光復香港，時代革命。

加港同行 #cansavehk
我們只會繼續！
全力支持909美國國會人權法案
各地將會有活動
我們加拿大手足，繼續與港同行。
絕不妥協！

加港同行facebook

加拿大公海TG

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

pish

第六訴求

推爆佢

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭